iPhone x 其實唔係咁差

iPhone x 做得最錯就係保密唔好
其實佢個mon暫時無人做到佔比咁大
好多都有個下巴仔
講真當年教主咁多驚喜某程度上都得保密到家

但最差就係個價錢囉

係最驚喜

Iphone 8 6000蚊都唔洗 你仲想點呀